[學術討論]何解港女如此不解風情

香港女性大部分都覺得比你屌仲想點
郁下都唔得 嫌攰

其他地方嘅女性會願意做多啲嘢想大家都舒服
好少會話含下都唔得

究竟咩原因會導致依個現象發生

利申 bio唔合格

好間單，不勞而獲，有邊個唔想，生魚最終會變死魚囉，所以唉! I know that feel brother.

當你俾一隻蕉俾隻猩猩既時候，佢會唔搵一餐野食
當你俾一個水果籃俾佢既時候，佢會唔搵一日野食
當你日日俾無窮無盡既食佢既時候，佢會放棄搵野食
當女人張開雙腿既時候，有千千萬萬既男人想入黎，佢仲會幫你含撚？
一句講晒，狗公太多，男人太多

因為唔夠愛你

唔講其他地方
單係比較澳門台灣大陸
都冇咁懶
死魚真係好影響成件事個感覺

其他地方女人都係腿張開就得
但係點解冇咁嚴重

就算港女有心搞下花臣 都好普通

唔會有驚喜

咪唔夠愛你囉

自己入去睇下個po開到（24）
個個巴打條女正到飛起
身材正又主動又識玩
有圖有片冇呃你
點解人地就食到咁正既女
你就淨係識開po話港女死魚咁
自己檢討下

貼自己老婆女朋友SP身材 （24）

性格姐唔夠淫

狗公太多